香港人唔好比人分化呀！！！

五年磨一劍，一起上我們先有一線希望！！！12號前行動升級呀！！！ 一生人就係為左自由而戰！